# Communecter & Raspberry Pi
Une instance de Communecter installée sur une Raspberry Pi
<iframe src="https://docs.google.com/presentation/d/e/2PACX-1vTPd1hQkTS8TiPZ83Yo5aqZEVwnbKmgZJ13Pipyc8v0Ac67aLIBbreq6UHL3jwvNubRiAmztsEx9wLp/embed?start=false&amp;loop=false&amp;delayms=3000" width="830" height="495" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

### Features
-   Installation de CO sur une debian (apache, mongoDb)
-   Un COPI peut se connecter à un autre CoPi


### Matériel disponible
-   CO Light
-   Raspberry Pi
-   Micro
-   Camera
-   Mode Connecté
-   ConnecTIC : (Domino, 3G, LAN, Partage de connections)


## CoPiMix
Agrégateur de source CoPi


## CoPi Copy
Sauvegarde d’instance CoPi


## CoPi Bank
Système de monétisation interne à une organisation
